\section*{Abstract}
Autonomes fahren ist eine Technik der Zukunft. Um Studenten in dieses Thema einführen zu können, wird im Zuge dieser Projektarbeit ein Demonstrator entwickelt. Ziel des Projektes ist es, ein BeeWi Modellauto, welches per Bluetooth gesteuert werden kann, vom Projekt entwickelten System zwischen zwei Spuren fahren zu lassen. Die Spuren sollen von einem roten Klebeband simuliert werden. Diese Arbeit soll als eine Dokumentation dienen um Studenten, welche weiterhin an dem Projekt arbeiten einen Überblick über den Projektaufbau und der Funktionalität zu vermitteln.\\
Das Python Projekt, diese Doku und die Android Sample App liegt unter Git und kann mit folgendem Befehl geklont werden:
\begin{lstlisting}[caption={Git Clone Befehl},captionpos=b]
	git clone https://philipp_zitzmann@bitbucket.org/philipp_zitzmann/beewi.git	
\end{lstlisting}